有冇人買左依件dickes衛衣

屌你老母 行出街每10分鐘撞一次衫
利申:而家用黎抹地

你個名

著taobao嘢lor

點解依件會咁濫

我有深藍
原本想同男朋友情侶裝
未著就散左

我可以同您著

今日著緊

gay

屌您啦咁話我未來女朋友

都唔明呢隻牌子有咩好，陣係個名都已經夠7

睇錯Dickness

她原來是個boy